原來法文都可以咁有趣—屌烏蠅屎忽！

樓主係條片個法國佬?
好似識好多文咁啵你

我都想係佢啊
又靚仔又精通法文、廣東話同國語

法國佬

好好 笑

頂又幾正

個支那妹係點？

你好春袋 痴撚線

d 廣東話accent好準

呢個正啊

我估係隨機訪問人掛？

高汁

佢仲有好多片㗎
不過唔多人睇

哇！好正，好少聽啲法國人可以講英文嘅時候完全冇french accent，佢個個語言都講得好清楚，啲廣東話準到，完全冇夾雜其他文嘅accent，好羨慕

廣東話本身發音就同法文有好多近似之處
法國人講廣東話係無口音

佢真係語言天才渦，咁準既

識多國語言仲有流利標準廣東話
呢個人語言天份好高

[url]
[/url]
巴黎鐵塔都起飛 高汁

好撚勁...又靚仔...
講蝗語仲準過大部份香港人
講廣東話好過班譚仔阿姐

你好春袋

台灣黎,佢個網有地址,寫佢喺台北教人

我係本人...😅